Le garde des sceaux, ministre de la justice, le ministre de l'intérieur, le  ministre de l'économie, des finances et de l'industrie, le secrétaire d'Etat à  l'outre-mer, le secrétaire d'Etat au budget, la secrétaire d'Etat aux petites et moyennes entreprises, au commerce et à l'artisanat et le secrétaire d'Etat à l'industrie sont chargés, chacun en ce qui le concerne, de l'exécution du présent décret, qui sera publié au Journal officiel de la République française.
